耳朵流產了何妖你首歌做乜鳩？

唔撚貼原link

樓豬早晨

聽咗歌未

我唔想耳仔爛

攜着勇氣 取得香港國安法
邁向世界 相信真理沒法改變
據理力爭 針鋒相對
我勇於解決
齊共創 美好家國共見証

.

.

.

.

講你又唔聽 聽你又唔明
明你又唔做 做你又做錯
錯你又唔認 認你又唔改
改你又唔服 唔服你又唔講